呢件事已經唔關林鄭的事，但習近平讓他有體面地讓她下台是最好。

讓林鄭的名字只在紀念館內，及香港歷史中出現就最好了。

唔係香港歷史 係世界歷史
ww3